Якщо в значення властивості об'єкту записати фукцію, то така властивість буде методом об'єкту.

Значення властивості об'єкту може бути будь-яким типом даних (рядком,числом, масивом, функцією).

Посилальний тип – це особливий "посередницький" внутрішній тип, який використовується з метою передачі інформації від крапки . до дужок виклику ().
